記者暈左(急)

睇 live 機場有記者暈左，機場手足幫忙叫人散開，比救護救人先！

在機場的各兄弟，遇到起哄，請冷靜唔好俾狗有機會介入。

推 救人

犄

救左記者朋友先

push

邊間？

救人啦。咪衝動

冷靜。點解咁唔理智⋯⋯就算警察點衰，我地唔可以跟佢哋一樣咁衰。

邊間都救啦 屌

推

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗同鬼